想withdraw offer

早個排intern簽佐約 今日突然收到份好d既intern offer 人工高d 個地點都唔差 我毀唔毀約好

推

簽咗約
毀約就洗定八月十五啦

intern 都會?